我宣布，海關將阻止到呢個數目嘅武漢人入境

係0呀！

武漢已經封咗城㗎喇，無人岀到來，今次政府仲唔可以話封關後已經無晒武漢人入境？！

政府無能 港人自救
公民覺醒 命運自決

真係genius

香港抗疫 第三世界

小朋友，分到入境處同海關做咩未？

應該唔係海關事，係入境處呀

咁佢又冇講錯既
真係0

sor我認柒
係入境處

致前線醫護：救人必先自救

咁樓主又真係冇講錯既
海關真係冇阻止武漢人入境

我宣布，消防將阻止到呢個數目嘅武漢人入境係0呀！

樓豬我撐你！ 大陸為咗逃亡會將人pack成cargo寄出。

唔封關原因
黎緊上海玩完
就到香港做避難所 同收留人

唉屌柒過柒婆